各位發緊夢又得閒嘅手足 可唔可以入一入嚟睇一睇

發夢成日親眼見你地見到狗車就走，可唔可以唔好咁，知你地驚被狗逗，個個都驚㗎啦。

但好多時都係救護車嚟，你一走，後面咩事都唔知嘅手足就驚就一齊走㗎喇，搞到好亂㗎。

就算真係狗車，可唔可以慢慢一齊12 12走，我地6月唔係正正係咁咩。

香港人， 反抗

輕輕一推

手足留意啊

屌 今日又係咁 好撚嬲啊